買咗3年六合彩，3千幾萬就喺我眼前飛過

唉屌

唉，聽日繼續努力吧

自己計吓呢4注嘅no穿晒$10一注要幾多本啦柒頭

未入以為買死一注三年，咁岩一期無買

入到黎原來係四注加埋，真係膠都廢事比

宇宙邊緣飛過就差唔多

咁叫係眼前飛過
你話你6個字都開中隔離就話姐

如果好似你咁計，我都飛過兩三次

過億嗰次
張電腦象全部 +1

不如你下次一炮過買齊49個number，再post講中獎感受

正傻閪 懶係行運 好撚肉酸 柒到無輪

超級電腦計算過，有人買組合唔開
所以成日聽人買一組幾十年，唔買一期就中咪咁解

宇宙邊緣 笑撚死

你張飛總共有18個字，半注都要9萬幾，樓主以後期期買9萬蚊咪唔會miss囉！

其實佢劃花左仲換唔換到錢？

樓主on9？

咁撚樣叫眼前飛過

笑撚到肚痛

差一個字中五個半想唔想睇？

姐係中4個半啦

26鬼撚有中

連40蚊都無得收番 真係肉鳩酸

做乜鳩

我係你就深潛喇

你呢度都成24個號碼，佔差唔多50%其實中都無意思。

9600難得

3千萬即係頭奬啦
唔計特別號碼喎

屌未瞓醒
睇唔到上面個25

上面有25

自隊半打

十幾年前試過咁
2獎，2百幾萬
係馬會門口呆左10分鐘。
之後呢十幾年都仲有keep住買果2組號碼，
只中過1，2次3個字

真係試過，一唔記得買就開出黎
雖然唔係頭奬但係都肉鳩痛

冇架啦
嗰度運氣過咗就過咗

屌你老味 我試過每注中三個字 五千幾萬變左八十蚊啦

我試過中三獎 第六個號碼+1就中頭獎添啦
個期頭獎仲要無人中 7千幾萬

屌你老母又衝岀黎7，你隻眼生係屎忽度架？垃圾廢物

分兩注都飛條撚啦, 4注

4注
樓主咁樣咪係3分之一既機會
咁都叫飛過

柒頭

去撚狗啦

你係唔係叫岸鳩無藥醫

呢個試過

咁樣都叫飛過, 咁大把人上哂車啦

買9注, 買哂49個冧巴, 係咪可以開POST 話頭獎係眼前飛過

我試過買電腦，上面果注仲三個，下面果注中三個
我灰過你啦。

on9見得多，未見過好似你咁on9

咁計 我都可以退休

買晒咁多NO. 一注 $271,320

我老母試過兩次 兩次頭獎
超級電腦真係唔出奇

差咁撚多就算鳩數啦
我當年就真係4800萬係眼前飛過
單式自選

可能你果條飛過百注中呢
差兩隻字差好遠架啦

兩個字都係隔離果下先慘

你睇下5隻字都已經160注中
其實隔離又點？應該唔少人買複式開隔離
唔好諗咁多啦

我都試過

我都係繼續比心機做野啦

係咪想笑死人 咁叫飛過

樓主真係on撚9到呢
咁都叫刷身而過?
用下個腦啦屌你老母
仲以為自己差少少中，真係好撚柒
最撚僧依d唔撚用腦既人，社會垃圾

屌你老母，我買8注加多隻字比49
由1買起
1 2 3 4 5 6
7 8 9 10 11 12
....買到49

我每期比80蚊，係咪叫刷身而過 差d中呀?
on撚9，樓主你有冇撚腦?
蠢唔係一個問題 但唔好賴撚醒啦
柒撚濛濛

廢柴無腦既人真係多數用iphone
樓主你條on9, 真係cap撚柒你圖，定期回帶笑撚柒你
你既on9柒味搞到我好撚火
點解世界仲有咁撚on9既人

樓主出黎啦屌你老母
你咪撚潛呀 屌你老母
點解你可以柒撚到西咁呀

咁都叫眼前飛過 好離譜下

原來夾夾埋埋有幾億係我成日都眼前飛過左

仲要用撚埋依個icon
你有資格用咩屌你老母
乜撚野3千幾萬眼前飛過？
好撚on9呀屌你老母